iPhone SE 保護貼，去邊度貼好？

各位巴打有冇好介紹

觀廣大撚罷

觀廣？
收到

用iPhone 8貼係咪一定有白邊

深水埗

你試吓用呢隻
我貼咗冇問題
廿蚊

拎去apple store叫天才幫你貼啦
而家又少人佢地又無野做

觀廣果啲全部都唔貼邊

邊度買？

唔那係下化，就係想搵個貼得好又冇白邊既

用緊
幾厚

邊度有？幾錢？

因為條白邊都黑左

閃魔係唔錯，但要淘寶就不了

apple store

apple store賣果塊貼好似三舊水

態度正確

belkin嘛 我諗唔想要白邊 一係貼官方 一係就擠白邊液

imos 3d無白邊

你望望

深水埗，近黃金D細檔口仔
我係買咗幾張唔同試，試第一張就ok

$20蚊又幾平